@inproceedings{Ramadier-Lafourcade:TALN:2016,
    author = "Ramadier,Lionel and Lafourcade,Mathieu",
    title = "Patrons s\'{e}mantiques pour l'extraction de relations entre termes - Application aux comptes rendus radiologiques",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 2 : TALN (Posters)",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "514-521",
    note = "Here the title in English",
    abstract = "Dans cet article nous nous int\'{e}ressons \`{a} la t\^{a}che d'extraction de relations s\'{e}mantiques dans les textes m\'{e}dicaux et plus particuli\`{e}rement dans les comptes rendus radiologiques. L'identification de relations s\'{e}mantiques est une t\^{a}che importante pour plusieurs applications (recherche d'information, g\'{e}n\'{e}ration de r\'{e}sum\'{e}, etc). Nous proposons une approche fond\'{e}e sur l'utilisation de patrons s\'{e}mantiques v\'{e}rifiant des contraintes dans une base de connaissances.",
    keywords = "extraction de relations, TALN, domaine m\'{e}dical, relations s\'{e}mantiques.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/95.pdf"
}
